[
  {
    "question": "Woher kommt Lena?",
    "answer": "Lena kommt aus Georgien."
  },
  {
    "question": "Wie alt ist Lena?",
    "answer": "Lena ist 40 Jahre alt."
  },
  {
    "question": "Wo wohnt Lena?",
    "answer": "Lena wohnt in Tbilisi."
  },
  {
    "question": "Wie viele Geschwister hat Lena?",
    "answer": "Lena hat drei Geschwister."
  },
  {
    "question": "Wie heißen die Eltern von Lena? (Ihr)",
    "answer": "Ihre Eltern heißen Petra und Lar."
  },
  {
    "question": "Wie alt sind die Eltern von Lena?",
    "answer": "Sie sind 70 Jahre alt."
  },
  {
    "question": "Wo wohnen die Eltern von Lena?",
    "answer": "Sie wohnen in der Türkei."
  },
  {
    "question": "Wie heißen die Geschwister von Lena?",
    "answer": "Sie heißen Al, Mara und Tali."
  },
  {
    "question": "Wie alt ist Al?",
    "answer": "Al ist 20 Jahre alt."
  },
  {
    "question": "Wo wohnt Mara?",
    "answer": "Sie wohnt in der Türkei."
  },
  {
    "question": "Wie heißt der Hund von Lena?",
    "answer": "Er heißt Max."
  },
  {
    "question": "Was machen Lena und Max am Wochenende?",
    "answer": "Sie laufen und spielen"
  },
  {
    "question": "Wann reisen Lena und Max zusammen?",
    "answer": "Sie reisen im Sommer zusammen."
  },
  {
    "question": "Was kauft Lena am Wochenende?",
    "answer": "Obst und Gemüse"
  },
  {
    "question": "Was trinkt Max immer?",
    "answer": "Wasser"
  },
  {"question": "Was hat Lena? (Hund)",
    "answer": "Einen Hund"},
    
{"question": "Was hat Lena? (Geschwister)",
    "answer": "Drei Geschwister"}
]